{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046409",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 스테이"
    },
    "text": "統営ステイは統営の美しいダルゴ公園に位置する宿です。 ステイは広くて快適な23の客室を保有しており、すべての客室からは海の眺めが楽しめます。 夏場の6月11日から8月26日まではプールを常時運営し、6月3日と4日にも開場します。 土曜日のみの営業期間は6月10日から7月8日までです。 プール利用時には水着着用が必須ですが、帽子は着用しなくても大丈夫です。 また、個人衛生規則を遵守する必要があります。 ステイでは、多くのアメニティも提供しています。 ステイ内にはウォータースライドのある広いプールとセルフバーベキュー場、レストランがあります。 また、近くにはケーブルカー、リュージュ、連隊道吊り橋などの観光名所があり、楽しい時間を過ごすことができます。 利用客は事前予約を通じてバーベキューセットが使用でき、大型バーベキュー食堂では調理とグリルの使用が可能です。 炭とグリルは1人当たり5,000ウォンの料金が請求され、屋外炭火バーベキューを利用するには事前予約が必要です。 注意すべき事は、特定の期間や祝日には料金が変動する可能性があることです。 ホテル型客室では調理はできませんが、バーベキューレストランをご利用いただけます。 大型バーベキュー食堂はペンションサービスに提供され、調理とグリルの使用が可能です。 喜多呂はステイに隣接する浴衣島、蓮華島、売り物島などもおすすめの旅行先として知られています。 統営ステイでは、このような島旅行と釣りの着潮出発地図を提供しています。 南海では日の出と日没が一番美しい場所として知られており、統営ステイでは皆様の休息と観光を待っています。",
    "QA": [
        {
            "question": "統営ステイはどこに位置していますか？",
            "answer": "統営ステイは統営の美しいダルゴ公園に位置しています。"
        },
        {
            "question": "統営ステイの客室数はいくつありますか？",
            "answer": "統営ステイは広くて快適な23の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "統営ステイの客室からは何が見えますか？",
            "answer": "統営ステイのすべての客室からは海の眺めが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "統営ステイのプールはいつ運営されていますか？",
            "answer": "統営ステイのプールは夏場の6月11日から8月26日まで常時運営され、6月3日と4日にも開場します。"
        },
        {
            "question": "プールの営業期間はどの期間ですか？",
            "answer": "プールの営業期間は土曜日のみで、6月10日から7月8日までです。"
        },
        {
            "question": "プール利用時の服装はどのようになっていますか？",
            "answer": "プール利用時には水着着用が必須ですが、帽子は着用しなくても大丈夫です。"
        },
        {
            "question": "統営ステイではどのようなアメニティが提供されていますか？",
            "answer": "統営ステイではウォータースライドのある広いプールやセルフバーベキュー場、レストランなどのアメニティが提供されています。"
        },
        {
            "question": "統営ステイの近くにはどのような観光名所がありますか？",
            "answer": "統営ステイの近くにはケーブルカーやリュージュ、連隊道吊り橋などの観光名所があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューセットの利用は事前予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、バーベキューセットの利用には事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "統営ステイの料金は特定の期間や祝日によって変動しますか？",
            "answer": "はい、特定の期間や祝日によって統営ステイの料金が変動する可能性があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 508,
        "QA": 427
    }
}